Moje zvíře. Když jsem byla malá, měla jsem kočku. Kočka jmenovala se Barsik. Byla hezká, chitrá a rychlá. Jedla jenom maso, rybu a myš. Kočka byla veselá a byla moc ráda hraje. Mohla hrat celý den. Lovila myš. Spala na šidli. Libila se mi ta kočka. Kočka měla tři barvy: bílou, černou a hnedou. Byla moc sýmpatická.
